男朋友睇gayv，我好唔開心

我知佢係愛我，但係諗到佢對住其他男人有生理反應就好唔開心
有冇巴絲可以說服下我唔咁諗
利申抑鬱自卑撚

分手

唔想分

咁你去拍gay片

咁咪即係出軌

如果201話出咗fb都未出200
係咪代表201都要遲幾日先有
睇圖透已經覺得201精彩
唔想等咁耐

抄夠post未

有仔

我係毒撚

互射當無數啦

日日都互射

你有男朋友

但係我係毒撚

垃圾抄po

有男朋友唔係毒撚

有男朋友都可以係毒撚

毒撚=無女/無仔

毒撚都可以溝女㗎喎

無女